同細路傾特首選舉

頭先同D細路傾計, 講講下講到特首選舉
學生A(小四): 我呀婆琴日收到電話，問佢想邊個做特首，佢乜都唔識，是但揀咗林鄭月娥
我：咁你哋想邊個做？
學生A：胡官，咁我哋就唔洗做TSA啦，佢反對TSA㗎嘛
我：學生B你呢？
學生B(小五)：唔想，一個都唔想
我：吓？點解呀？點都係佢哋三個其中一個做，始終都要揀一個
學生B：唓.....都唔到我哋選
我：